覺唔覺美股正氣過港股好多？

港股班仆街莊 機關算盡
夜期亂鳩咁fing打你sl
日日撚狗 隨時岩邊都會輸錢
又成日收係啲中間位引你賭
一個月入面 月頭撚狗
月中出邊
月尾轉倉行range
你錯過左最高/最低
比人撚狗機會極大

美股 升就升 跌就跌 一口氣
唔會好似港股咁陰9你
又夠力 又有波幅

港股正仆街
如果你玩得掂港股
你玩全世界既股市都會賺錢

美股班莊一樣癲
但起碼參與者多啲
相對公平啲

真
美股有FED

美股咁多隻，香港人玩得果d都無咁老千姐

根本係鳩升

一跌即入call 密住執錢
公道好多

天下烏鴉一樣黑，美股呢加咪又係托市

狗閪到震，等於期指上下掃一千點兩邊通殺

呢次大跌明白到，美股可以更加cls

都要睇咩股既莊 玩遊輪,飛機,石油 依啲多人抄底既洗盤洗到傻，買咗dal ual仲坐緊